[
    {
      soal : "Apa singkatan dari animers ?",
      pilihan : [
        "Anime lovers",
        "Anime memers",
        "Anime endorse",
        "Anime members"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Mengapa sagiri bisa disebut LommT ?",
      pilihan : [
        "Karena nolep",
        "Karena suka gambar dojin",
        "Karena suka sama kakaknya sendiri",
        "Tidak tahu"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Mengapa kalau ada pp mickey harus lari ? ",
      pilihan : [
        "Karena bocil",
        "Karena menyeramkan",
        "Karena cringe",
        "Tidak tahu"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Profil pict gambar waifu apa yang usernya paling childish dalam komunitas otaku wibu ?",
      pilihan : [
        "Zero two",
        "Ken kaneki",
        "Gotoubun",
        "Kaori miyazono"
      ],
      jawaban : 2
    },
    {
      soal : "Apa sumber kekuatan deku dalam anime boku no hero academia ?",
      pilihan : [
        "Kekuatan teman dan persahabatan",
        "100 sit up, squat, push up, dan lari 10 km setiap hari",
        "Cahaya matahari",
        "Rambut all might"
      ],
      jawaban : 3
    },
    {
      soal : "Siapa nama mangaka naruto ?",
      pilihan : [
        "Eichiiro oda",
        "Masashi kishimoto",
        "Takiya genji",
        "Abe no seimei"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Karakter anime di bawah ini mana yang paling beban ?",
      pilihan : [
        "Ainz ooal gown",
        "Satou kazuma",
        "Natsuki subaru",
        "Anos voldigoad"
      ],
      jawaban : 2
    },
    {
      soal : "Apa itu singkatan ova ?",
      pilihan : [
        "Original Video Anime",
        "Original Villain Anime",
        "Original Virtue Animator",
        "Original Video Animation"
      ],
      jawaban : 3
    },
    {
      soal : "Apa singkatan dari vtuber ?",
      pilihan : [
        "Video  bersama",
        "Vtube member",
        "Video youtuber",
        "Virtual youtuber"
      ],
      jawaban : 3
    },
    {
      soal : "Sebutkan salah satu ciri seorang simp",
      pilihan : [
        "Suka mengkhayalkan waifu",
        "Suka menggambar waifu",
        "Suka show off waifu",
        "Suka membela waifu"
      ],
      jawaban : 3
    },
    {
      soal : "Siapakah waifu yang menang dalam serial animenya di bawah ini ?",
      pilihan : [
        "Chitoge kirisaki",
        "Yui hirasawa",
        "Nakano miku",
        "Rem"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Siapakah karakter anime berambut biru di bawah ini ?",
      pilihan : [
        "Nobara kugisaki",
        "Nakano miku",
        "Hatsune miku",
        "Erio touwa"
      ],
      jawaban : 3
    },
    {
      soal : "Siapakah pemilik kartu Elemental hero neos dalam serial anime dan game yugioh ?",
      pilihan : [
        "Jack atlas",
        "Yami yugi",
        "Yuki judai",
        "Playmaker"
      ],
      jawaban : 2
    },
    {
      soal : "Pilih anime yang pernah tayang di tv indo",
      pilihan : [
        "Non non biyori",
        "Boku hero no academia",
        "Oregairu",
        "Dragon ball heroes"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Kenapa adik tanjiro, si nezuko suka menggigit bambu ?",
      pilihan : [
        "Rasanya enak",
        "Terlalu banyak mengeluarkan air liur",
        "Agar tidak kemasukan darah",
        "Buat gaya-gayaan aja"
      ],
      jawaban : 2
    },
    {
      soal : "Apa itu loli di anime ?",
      pilihan : [
        "Wanita mirip bocil",
        "Anak perempuan",
        "Nama produk permen",
        "Karakter cewek yang imut-imut"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Siapa nama karakter anime yang terkenal dengan kata Nyanpasu !!?",
      pilihan : [
        "Renge miyauchi",
        "Satella",
        "Takanashi rika",
        "Rina tennoji"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Bagaimana cara membaca gambar manhua ?",
      pilihan : [
        "Dari atas ke bawah",
        "Dari kiri ke kanan",
        "Dari kanan ke kiri",
        "Dari mana saja"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Apa itu arti isekai ?",
      pilihan : [
        "Dunia impian",
        "Dunia mimpi",
        "Dunia khayalan",
        "Dunia lain"
      ],
      jawaban : 3
    },
    {
      soal : "Apa itu harta karun one piece ?",
      pilihan : [
        "Jenis pakaian",
        "Benda berharga",
        "Hanya oda yang tahu",
        "Kapal legendaris"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Kata ganti orang kedua dalam bahasa jepang yang paling sopan",
      pilihan : [
        "Omae",
        "Temee",
        "Kimi",
        "Anata"
      ],
      jawaban : 3
    },
    {
      soal : "Di musim panas merupakan hari bermain gembira. Sang gajah..",
      pilihan : [
        "Pergi ke hutan",
        "Terkena flu",
        "Pilek tiada akhir",
        "Besar dan pemberani"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Pilih Karakter anime paling gak guna",
      pilihan : [
        "Mr satan",
        "Haruno sakura",
        "Aqua",
        "Deku"
      ],
      jawaban : 2
    },
    {
      soal : "Bahasa jepangnya idiot ?",
      pilihan : [
        "Baka",
        "Aho",
        "Baka mitai",
        "Yamete"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Apa nama ibu kota jepang sebelum tokyo ?",
      pilihan : [
        "Akihabara",
        "Kanto",
        "Hoen",
        "Kyoto"
      ],
      jawaban : 3
    },
    {
      soal : "Siapa nama kaisar jepang pada era reiwa ?",
      pilihan : [
        "Akihito",
        "Hirohito",
        "Naruhito",
        "Naruhodo"
      ],
      jawaban : 2
    },
    {
      soal : "Apa bedanya light novel dan web novel ?",
      pilihan : [
        "Beda namanya",
        "Beda jumlah katanya",
        "Beda tempat terbitnya",
        "Beda asal negara"
      ],
      jawaban : 2
    },
    {
      soal : "Apakah anime sama dengan kartun ?",
      pilihan : [
        "Ya",
        "Tidak",
        "Bisa ya bisa tidak",
        "Mungkin"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Apa bahasa jepangnya aku sangat suka kamu ?",
      pilihan : [
        "Daisuki desu",
        "Suki desu",
        "Aishiteru",
        "Koi"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Nama perfektur jepang yang erat hubungannya dengan pantai subtropis ?",
      pilihan : [
        "Miyagi",
        "Iwate",
        "Fukushima",
        "Okinawa"
      ],
      jawaban : 3
    },
    {
      soal : "Apa nama istilah bahasa jepang yang ditulis dalam huruf alphabet ?",
      pilihan : [
        "Hiragana",
        "Romaji",
        "Katakana",
        "Kanji"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Apa nama mata uang jepang ?",
      pilihan : [
        "Yuan",
        "Yen",
        "Won",
        "Gil"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Pilih hal yang paling sering dicari mc dalam cerita isekai ?",
      pilihan : [
        "Harem",
        "Elf",
        "Miso",
        "Beastman"
      ],
      jawaban : 2
    },
    {
      soal : "Saat mau makan, orang jepang biasanya mengucapkan apa ?",
      pilihan : [
        "Ohayou",
        "Itadakimasu",
        "Konbanwa",
        "Yoroshiku"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Pusat Tempat berkumpulnya otaku wibu di jepang",
      pilihan : [
        "Akibahara",
        "Hokkaido",
        "Tohoku",
        "Tokyo"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Makanan khas jepang terbuat dari nasi",
      pilihan : [
        "Okonomiyaki",
        "Onigiri",
        "Yakiniku",
        "Sashimi"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Menurutmu apakah anime lebih baik daripada sinetron ?",
      pilihan : [
        "Ya",
        "Tidak",
        "Sama saja",
        "Netral"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Pengisi suara dalam anime disebut apa ?",
      pilihan : [
        "Seiyuu",
        "Gyaru",
        "Oregairu",
        "Saru"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Okaerinasai anata!, Gohan wo taberu ? Ofuro ni suru? ...... wa ta shi",
      pilihan : [
        "Nandayo",
        "Urusai",
        "Soretomo",
        "Nande nande"
      ],
      jawaban : 2
    },
    {
      soal : "Penokohan karakter yang didominasi oleh sifat gila dan jatuh cinta adalah ?",
      pilihan : [
        "Yangire",
        "Tsundere",
        "Himedere",
        "Yandere"
      ],
      jawaban : 3
    },
    {
      soal : "Berapa episode anime yang kamu tonton dalam sehari ?",
      pilihan : [
        "1",
        "2",
        "3",
        "Lebih dari 4"
      ],
      jawaban : 3
    },
    {
      soal : "Apa nama action figure dengan bentuk chibi yang imut ?",
      pilihan : [
        "Gunpla",
        "Idol",
        "Nendoroid",
        "Good smile"
      ],
      jawaban : 2
    },
    {
      soal : "Apa itu waifu ?",
      pilihan : [
        "Karakter 2d yang disukai wibu",
        "Karakter 2d yang cantik",
        "Char anime cewek yang banyak disukai orang",
        "Karakter anime cewek yang imut"
      ],
      jawaban : 2
    },
    {
      soal : "Negara yang ingin kamu kunjungi saat liburan ?",
      pilihan : [
        "Amerika",
        "Korea selatan",
        "Jepang",
        "Inggris"
      ],
      jawaban : 2
    },
    {
      soal : "Apakah akun medsosmu memakai foto profil bergambar anime ?",
      pilihan : [
        "Tidak",
        "Ya",
        "Kadang",
        "Bisa juga"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Lebih suka cewek anime apa 3d ?",
      pilihan : [
        "3d",
        "Tergantung",
        "Anime",
        "Dua-duanya"
      ],
      jawaban : 2
    },
    {
      soal : "Nama genre anime yang ditujukan untuk konsumsi remaja cewek ?",
      pilihan : [
        "Shounen",
        "Seinen",
        "Josei",
        "Shoujo"
      ],
      jawaban : 3
    },
    {
      soal : "Nama jenis karakter anime bertelinga kucing disebut sebagai ?",
      pilihan : [
        "Nekomimi",
        "Kemonomimi",
        "Furry",
        "Uma musume"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Kakak perempuan dalam bahasa jepang bisa disebut sebagai ?",
      pilihan : [
        "Onee chan",
        "Onii chan",
        "Oni chan",
        "Nii chan"
      ],
      jawaban : 1
    },
    {
      soal : "Karakter anime yang terkenal dengan sebutan berserk healer ?",
      pilihan : [
        "Kirito",
        "Klein",
        "Asuna",
        "Eugeo"
      ],
      jawaban : 2
    }
]
